[ViuTV] [十啟泰] 晚吹 - 有病有真相

無人開我開

大啟泰第一次喺 ViuTV 做節目
仲有吊靴鬼 Renee
不過就有小占

Renne寶寶

要聞屁

知識性, 唔錯

掛住睇

小占仲嘈過renee

恐怖醫學晚吹版

岩啊

快D打電話比歐凱淳

亞視拖糧，搞到人地日日真 ‧ 頭痛

笑 同 喊 都會痛 ??

腦神經科專科醫生

小占五十步笑百步

咁乜野係偏頭痛先 ??

好似無解釋乜野係偏頭痛喎 ?

Google 啦

呢條乜撚小占做親乜節目都好乞人憎

我都覺，男主持有十啟泰夠殺啦

咁仲使睇呢個節目 ?

條友真係好ON9
無啦啦空個醫生 又用紙掉人
RENEE都屌佢冇禮貌

痴撚線咁撚樣兇個醫生屌你老母啦
人地醫生學識勁你咁撚多基本尊重都唔撚識做乜撚野主持人
屌你老母臭化閪

自己唔撚識鳩估比醫生捉正咁樣掉個醫生真係弱撚智